我想問wanna cry有無潛伏期架？？5月11日之後我一直未開過部電腦！！

如果有潛伏期咪斷網都無用？！我電腦有好多重要資料架！！

好似三日潛伏期

就係無裝先要問，裝咗問嚟把鬼咩，幾年無開過更新啦

其實之前幾日已經覺得怪怪地，cpu無端端100%，但一去工作管理員又變翻做正常，唔通 ，不過部電腦唔喺身邊，試唔到

食你cpu加密緊

咁點算，連接咗5個外置硬碟架部電腦

想問下server 2008 R2 有冇patch 可以直接下載?

如果直接唔用lan線去用電腦(離線)，等到果病毒潮退先插番條lan線會唔會中番毒？

windows 10